呢幾日開始失眠 接受唔到又要開學

一開學 d同學又係到傾暑期去左歐洲 日本 玩
實比同學串 唉

屌，身同感受

D同學睇穿左我暑假一定冇去玩
實問我 去左邊到玩呀？
我只可以答 冇..呀..係屋企囉...邊有..錢呀
之後佢地會講 咁慘呀 哈哈哈
小聲講大聲笑

Dabo gor 小學幾年班？

大寶哥就黎30歲仲讀緊書啊 唔做看更啦